我現在宣佈所有廢柴要人讓就去搵關愛座

無主動讓比你因為我都有需要坐，唔好係到搞我地坐普通位既人，自己圍埋係關愛座到四四六六拆掂佢，比2 蚊仲要咁臭串比埋個位你！？
你好聲好氣都仲有情講